15英美議員關注警暴及元朗恐襲 承諾促外交經濟制裁

反送中運動越演越烈，不少市民在網上聯署、參與眾籌在全球登報，希望進一步引起各國關注。近月亦有人自發向800多名英國國會議員及美國參眾兩院議員發信，已獲其中15人回覆。所有回信的議員均認為香港的人權狀況令人擔憂，部份批評香港政府以過份武力進行鎮壓，又十分關注7.21元朗襲擊事件，指有蒙面幫派襲擊和平示威者，令人無法接受。另外也有議員批評中國政府的行為「展示了中國政權的本質」，承諾將促使英、美政府採取外交及經濟手段進行制裁。

Source 蘋果自己畀錢睇

721

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

佢地係至好講 等佢地做野仲耐過等流浮山班刀手

巴打獨力勾結外國勢力
唔好睇少自己力量

一日未廢警隊都未開心住